## Mission MariaDB
## Alexandre Doan
#### BTS 2 - 26/11/2021

## Etape 1 : Installation de MariaDB

1. Nous avons cloner une nouvelle machine virtuelle qui sera dédié à l'installation de MariaDB

![](SISR2/img/MariaDB/mariadb.PNG)

2. ![](SISR2/img/MariaDB/blabla.png)

La commande qui à permis l'installation de ce nouveau serveur est ``.

Les questions qu'on devez répondre lors de l'installation sont ........... .

3. La commandes qui permet de démarrer le serveur est `` .

La commandes qui permet d'arrêter le serveur est `` .

La commandes qui permet de rédemarrer le serveur est `` .

L'emplacement du fichier de configuration se trouve ``.

4. En utilisant la commande `mysql` pour tenter d'accéder au serveur et à ses bases de données, les commandes exécutées sont :

## Etape 2 : Configuration de MariaDB








## Etape 3 : Sauvegarde des données sur MariaDB







